五毛問題, 唔知應該出晌站務台定時事台

拿, 好明顯時事台係有"五毛"問題嘅. 所謂嘅五毛, 我冇證據佢地有收錢, 但不停以奇怪邏輯嚟干擾正常討論, 唱好建制咁, 相信有參與討論嘅版友都睇得出.

例如三色貓, 改咗好多次名嘅Xeron, 十卜ching, 法國佬巫斯義等等.

但絕對唔係所有唱淡港獨或者支持建制嘅都係五毛. 社會上會有反對港獨支持建制嘅聲音, 連登係社會縮影, 社會上會有嘅意見連登自然有, 然後一個正正常常普通人發表意見俾人話係五毛, 自然係人都炆.

仲有, 啲五毛用嘅方法係好聰明, 唔會觸犯到一般討論區使用守則. 近排有版友"追擊五毛"搞到俾連尼住禁言, 然後有啲反五毛版友就話唔ban咗啲五毛就係偏幫五毛.

喂, 玩都玩得聰明啲啦, 遊戲唔係咁玩, 你要同人玩, 就要搵遊戲規則嘅漏洞嚟玩, 唔係俾人將軍就搵裁判嚟叫佢踢對手出局架.

唔係話你地冇心, 但可唔可以醒少少呀?

我幾時話唔可以?

ching同唔同意樓主條五毛list？

禽日話關心政治唔係政棍就係卒仔, 今日話邊個唔理政治就屌鳩佢, 聽日話香港冇得救去抽下平價機票好過, 算唔算邏輯奇怪?

agger

我咁講啦, 當對手係用符合版規嘅方式去做嘢, 你就亦都只有用同樣嘅方式去反擊, 唔係去洗版, 個個唱淡post都話係五毛, 或者叫版主ban鳩人.

係睇你認唔認同有啲post係有組織去干擾討論嘅行動囉.

我條線就定得好鬆下嘅
總之你唔好洗版洗到傻咗搞到我乜都睇唔到就得
依家喺我block list嗰兩條友（奶波魔 & 9527）都係啲洗版洗到成條金剛棒咁嘅戇鳩仔
不過好似濕鳩果種推po式洗版就block嚟都冇用

又推番上嚟.

其實好多人都討厭五毛, 但係更討厭部分版友"獵毛"嘅方法囉.

其實佢呢啲做法,以前係高登 反熱狗時代都做過 仲間接做到CC台呢個名嘅由來,波台同時事台嘅戰爭

咁算唔算簡接引證依種做法冇效?

佢當自己義薄雲天添啦
個個正皮佢
人地正皮當飯食

有冇用我唔知,但係當時時事台被人偷偷地話係 高登三大垃圾台

時事,體育,感情

依個世界最得人驚就係依種自以為係申張正義嘅人.

其實需要呢類人
但唔係洗板
佢今日全日都ignore我地post問佢，點解洗板。入嚟得佢啲狗
垃圾仔

關愛座唔夠人講直頭會吊人老母
咁算啦算干擾正常討論？

我諗咁多人聲討佢, 都已經係個答案.

佢同佢班靚下下都覺得冇人驚佢地咁

我想知由高登到連登有冇人俾5毛洗腦?

其實5毛點吹奏支共我地都唔buy啦

其實佢搞到咁多人屌佢, 仲要係屌佢都唔屌五毛, 已經係實際上對自己目的倒緊米, 不如收手吧啦.

有，成班人比真五毛關愛座hunter洗左腦，喺到搞文化大革命

應該唔會有人咁on9.

當然唔排除有人睇完覺得建制可能有理據, 咁咪用番道理去反駁囉.

如果覺得人地講嘅冇道理, 應該好容易搵到位入先係架.

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

其實你除咗個"簽名"仲識唔識講其他嘢?

樓主rip
你話關hunter爪牙嘅金鋼棒

感情起碼冇打手

所以我覺得佢先係五毛
倒港獨米

對付五毛做法唔係不嬲都係block 左佢？ 某會員憑乜鳩叫人bam 某某 '五毛' 會員
呢到幾時變撚左一言堂,一堆反共既人話A係五毛A就要bam,聽日屌鳩B係五毛B就要bam

我見到既係連登五毛高明過高登時期
可能人數多左，又多小學雞假膠幫手

其實唔需要討論
只要搞爛個場佢地就達到目的
而家佢地係成功

最高明就係用捉五毛黎掩飾自己身份

今日開工到幾多點？
見你地尋晚做到今日無停過

爛到心都灰，去膠登同PTT算
成個環境同3/4年前差太多
4年前嘅今日我見到嘅係希望
4年後嘅今日我見到嘅係死亡
係希望之死
係夢想之死
係意志之死

搵夠錢去智利算啦
冇蝻冇蝗冇港
耳根清靜

ptt死左幾日
BTW ptt究竟點營運

台大出錢營運

五毛係好討厭，唔理係真果d定假膠
但呢排d瘋狂簽名黨都真係好礙眼吓
開始玩五毛list果排都算，而家咁完全係倒哂米
d五毛on9病發作果陣唔理咪算囉，執著到咁真係好咩

出番多啲討論post, 溝番淡佢地囉.

你講係討論區環境定香港嘅環境先?

諗起ptt班人屌台仔撐支拿隊

問題係五毛人數雖然唔太多(睇topic like/dislike 數)，但回覆太積極，太有組織去推post/洗版/帶風向。
早兩日hunter 基本上另佢哋陣腳大亂，但佢哋變陣速度都好快。
解決方法係開番多啲正常時事post，事實就係事實，支那啲賤野唔係五毛spin 兩野就遮得住。

而家係話佢金鋼棒
你又以為呀hunter一打十
ching 真有料
個熱門比佢同爪牙洗
一日半日冇上水又打倒昨天的我

可惜如果佢地堅持咁嘅做法, 就算出多啲正常時事post, 都會俾佢地嘅五毛list搞到唔多討論到.

心水清既可以諗番係咩類型既言論阻礙討論在先。

Both

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

冇用架, 如果人人都心水咁清, 凡事理性查根問底, 你覺得會唔會有五毛依樣嘢出現? 我地決定點做嘢, 除咗講道理講理念, 好多時仲要講現實情況.

而家香港係仲有好多有心人嘅, 不過係搵緊方法唧. 俾啲信心吧.

簡單啲，起香討/內地論壇講啲咩唔啱聽會即刻被ban/被圍插/人生攻擊。咁無問題，嗰度係佢哋主場。
但佢哋起依度就會大嗌言論自由/尊重不同意見，駁佢既就話唔尊重他人竟見/假民主。

其實同樣既操作某組織已經玩左差唔多一百年。

太有組織?講緊我地啊?
有道理既野唔洗吹雞都一呼百應啦
你係有道理會陣腳大亂?想做kol咋話?

但關生駁都冇駁 直接無視

原諒關愛座好嗎
佢啲新post已經無post list了

要屌撚醒班童子軍

好懷疑啲大字三人組係咪同一群人黎
關巴冇貼大字報佢地即刻縮返入老母西到

去站務問下佢地係咪funson

希望你班大字黨諗清楚，我地係一直得一個point
同埋我地同你地個班友係2班人，唔洗問呀連了。
負皮bot我地都有，你地站務台d小動作其實7過龍3。
就係叫你同你d靚收埋個list/貼link
琴日個post已經有人提出過。
希望得以改善。感謝

佢依家已經上左位
屈毛留俾d卒仔做

唔係講笑, 我做完運動晌街度睇到依張圖, 真係笑到幾乎抽筋.